[3分已袋]車路士 對 唔知乜撚野隊 2

大炒，正

屌虐

阿銘一定自己射

陳豪可以唔洗再出

安仲未入到波

世三落黎做運動當減肥算啦

世三對阿狗睇黎都係後備

對面好慘

的你老母咩安

死肥仔世三

安

牙銘e d波好似都有傳過架 但更多係鳩傳中

世三

世三應該係易肥體質

世三啲假身好撚正

世三好波

世三做緊運動姐

睇得出牙朗真係攰 下半場好少上

屌你老味安有咩資格屌人傳得差

世三已經係玩樂mode

真係比佢落黎跑下

對面冇鬥心了

死肥仔唔敢著緊身

有肉地

快手減

牙衣第兩球咁都唔可以直射入網真喺好廢

死肥仔肯定完場即刻衝去食雞脾飲可樂

特登着大碼等你唔覺

根本就係度養生

有得上都唔上啦
真係學某人講唔駛留力咩

如果冇得換 就要自己休息架啦

上季明明仲好fit

差d比人破蛋

差D 失

6粒仲要牙朗上
幫卡吐保cs好過啦

偷偷食肉

唔夠人，幫幫手捱埋佢咁

阿朗肯定係攰 發唔到力

Sandro in

老迪加咁易俾人Cut in

屌你咩牙朗...

牙朗

下場又係出阿朗

叫牙朗係場邊坐下算啦

攰了

屌你亞衣伸下你隻閪腳搶波啦 小兒麻痹咩你

1.5升大可樂

啱啱起身
睇唔到入波
邊個踢得特別好？

38場全勤

老迪加咁易俾人cut in到
如果對D有返少少級數應該死咗

sandro:唉屌你老母比巴狗炒3蛋

夏神件衫真是好大件
小學雞著大一個碼咁

呀銘

牙銘唔錯

隊長

新果隻哥c達

問邊個踢得特別柒好過

你班仆街又針對牙銘

之前踢開左中堅突然轉番右邊唔慣啫應該

真係計OG

計og

冬天黎幫手打英超

ayi last goal was an own goal

計OG

退休之後肥過朗拿度

梗係關鍵王 - 韋利安啦

亞衣球波唔計

第6球計左OG
ayi

翼衛要走上走落 其實仲累過azp

冇啦 亞衣都入到波 最柒變左契仔lu

世三個肚腩同肥仔波
好肥美

冇藥膏鬼入到

Ayi

牙衣抵到
第二球咁都食唔到
垃圾

on9仔, 就咁傳中搏下好過啦
又cup返轉頭

大炒都補足

等多2場瘦返

對面已完全放棄了

都叫入你咪理 契仔就唔知做乜柒
兩個一齊小兒麻痹

法比

有屎忽就得啦

對面無曬氣
睇見都覺慘

對面搞笑

睇app我見到佢有份入波同助攻
係咪冇買錯

公開處刑

對面光頭仔都幾博

送左個波比對面都自己玩失

Wud+今場咁多蝦碌嘢

瞓得

幫佢按摩下屎忽

學界體能都好過佢地

算啦

我地班正選都hea緊

斷腳啦屌你老母
下下玩後腳又玩唔到

車 6:0 唔知乜撚野 FT
羅馬 0:0 下體 90'+

請問巴西第二交椅安 入左幾多粒

屌
呢段我睇緊乜撚

卡希爾會唔會下場返正選

入果球應該係傳中，但入左 好撚靚
個人認為雖然第一場正選，但啲即場判斷好過陳豪好多

FT 羅馬 0-0 馬體會

牙衣冇咗第二球真喺好抵死
送都埋咀都食到漏晒口咁

好波

獌都3:0

daddy

沙包MOTM?

干地想做私家雞咪放佢lo

雞囂可以收收皮先
azp > 雷c > 迪加 > 天神 >隊長

俾我會揀法比

腳仔軟

roma龍今場勁多神救

諗諗下冇邊個踢得特別好

英甲水準都冇

正中堅上半場打得幾好

卡吐今場最輕鬆

沙包幾好,冇派膠

阿衣踢得最差 做唔到第一時間回後/傳波工作

天神 zc都幾好

柏度 / 天神

諗諗下主場呢3分都係正常，留返下場贏波先打J